# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012
# Ubuntuchen <fanwuming163@163.com>, 2012
# neb <nick@bebout.net>, 2011
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2012
# yusuf <yusufma77@yahoo.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-14 23:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:16+0000\n"
"Last-Translator: Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/410.html:7 data/content/index.html:7
msgid "Hosted Projects - Fedora Hosted"
msgstr "驻留的项目 - Fedora Hosted"

#: data/content/410.html:12
msgid "No such project."
msgstr "没有该项目。"

#: data/content/410.html:14
msgid "The requested project does not exist on Fedora Hosted."
msgstr "Fedora Hosted 中不存在该项目。"

#: data/content/about.html:7
msgid "About - Fedora Hosted"
msgstr "关于 - Fedora Hosted"

#: data/content/about.html:12
msgid "About Fedora Hosted"
msgstr "关于 Fedora Hosted"

#: data/content/about.html:13
msgid ""
"Fedora Hosted is a <a href=\"http://fedoraproject.org\">Fedora "
"Project</a>-sponsored way for developers to host their code and collaborate "
"online. We provide each project with source control via git, Mercurial, bzr,"
" and others, as well as a bug tracker and wiki via Trac."
msgstr "Fedora Hosted 是一个由<a href=\"http://fedoraproject.org\"> Fedora 项目</a>资助的让开发人员存放代码和在线协作的平台。我们为每个项目提供 git, Mercurial, bzr 和其它方式的版本控制系统，以及由 Trac 管理的 bug 跟踪和 wiki 系统。"

#: data/content/about.html:14
msgid "Your new project is just a <a href=\"new\">work ticket</a> away."
msgstr "您新建的项目只差一个 <a href=\"new\">work ticket</a> 了。"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - Fedora Hosted"
msgstr "常见问题解答 - Fedora Hosted"

#: data/content/faq.html:12 data/templates/sidebar.html:13
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常见问题解答"

#: data/content/faq.html:13
msgid "What is Fedora Hosted?"
msgstr "什么是 Fedora Hosted？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"Fedora Hosted is a project sponsored by <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/\">the Fedora Project</a> to allow upstream "
"developers to host their code and collaborate online."
msgstr "Fedora Hosted 是一个由 <a href=\"http://fedoraproject.org/\">Fedora 项目</a>资助的允许上游开发人员存放代码和在线协作的项目。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "How can I request a new project?"
msgstr "我该如何申请一个新项目？"

#: data/content/faq.html:16
msgid ""
"File a <a href=\"new\">work ticket</a> with the Fedora Infrastructure team."
msgstr "向 Fedora 基础设施团队申请一个 <a href=\"new\">新项目</a>。"

#: data/content/faq.html:17
msgid "Where can I go for help?"
msgstr "我可以从哪里得到帮助?"

#: data/content/faq.html:18
msgid ""
"The best ways to get help are to join the <a href=\"irc://irc.freenode.net"
"/#fedora-admin\"><code>#fedora-admin</code></a> IRC channel on <a "
"href=\"http://www.freenode.net/\">Freenode</a> or to <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure/\">open a ticket</a> "
"with the Fedora Infrastructure team."
msgstr "获得帮助的最好方式是加入<a href=\"http://www.freenode.net/\">Freenode</a>上的<a href=\"irc://irc.freenode.net/#fedora-admin\"><code>#fedora-admin</code></a>IRC 频道，或者给 Fedora 基础设施团队<a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure/\">留下一个 ticket</a>。"

#: data/content/faq.html:19
msgid "How can I get a Fedora Hosted account?"
msgstr "我该如何获得一个 Fedora Hosted 帐户?"

#: data/content/faq.html:20
msgid ""
"Your normal Fedora Project account works with Fedora Hosted. Simply <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">apply</a> for a Fedora "
"Project account if you haven't already. Do note that you must sign a "
"Contributor License Agreement with the Fedora Project in order to contribute"
" code."
msgstr "您的 Fedora 项目的账户就可以在 Fedora Hosted 中使用。如果您还没有，只需<a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">申请</a>一个 Fedora 项目账户。请注意：为了贡献代码您必须和 Fedora 项目签署一个贡献者许可协议。"

#: data/content/faq.html:21
msgid "How do I configure git so that I can push to my Fedora Hosted repo?"
msgstr "我该如何设置 git 以便提交我的内容至 Fedora Hosted 源？"

#: data/content/faq.html:22
msgid ""
"Do a git clone of your repo. Then, in your repo's directory on your system, "
"edit .git/config under the [remote \"origin\"] section to follow the "
"following pattern for the URL setting: "
msgstr "将您的软件库做 git clone。然后在您系统中的软件库目录下编辑 .git/config 文件。在 [remote \"origin\"] 部分下将 URL 设置按以下方式修改："

#: data/content/faq.html:22
msgid "url = ssh://"
msgstr "url = ssh://"

#: data/content/faq.html:22
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: data/content/faq.html:22
msgid "@git.fedorahosted.org/git/"
msgstr "@git.fedorahosted.org/git/"

#: data/content/faq.html:22
msgid "projectname"
msgstr "项目名称"

#: data/content/faq.html:22
msgid ".git"
msgstr "git"

#: data/content/faq.html:22
msgid "Where:"
msgstr "位置："

#: data/content/faq.html:22
msgid " is your Fedora Account System username."
msgstr " 是您的 Fedora 账户系统用户名。"

#: data/content/faq.html:22
msgid ""
" is the name of your fedorahosted.org project as listed on the front of "
"fedorahosted.org."
msgstr " 是在 fedorahosted.org 的首页显示中您的项目的名称。"

#: data/content/faq.html:23
msgid "How can I publish archive releases (tgz, zip, etc) for my project?"
msgstr "我如何为我的项目发布归档版本(tgz, zip, 等)？"

#: data/content/faq.html:24
msgid ""
"Create the archive on your workstation and run <code>scp "
"myProject-0.1.tar.gz fedorahosted.org:&lt;Project Name&gt;</code>. The "
"archive will be located under <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/releases/\">https://fedorahosted.org/releases/</a>"
msgstr "在您的工作站上创建一个归档文件，然后运行<code>scp myProject-0.1.tar.gz fedorahosted.org:&lt;项目名称&gt;</code>命令。这个归档文件会放在<a href=\"https://fedorahosted.org/releases/\">https://fedorahosted.org/releases/</a>"

#: data/content/faq.html:25
msgid "How can I delete something I uploaded to my archive?"
msgstr "我如何删除那些我已经上传到我文件夹里的东西？"

#: data/content/faq.html:26
msgid ""
"Please file a ticket in the <a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-"
"infrastructure/\">fedora-infrastructure trac</a> listing the exact file you "
"wish removed and why"
msgstr "请在此填写申请<a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure/\">fedora-infrastructure trac</a> 详细列举您希望删除的文件盒原因"

#: data/content/faq.html:27
msgid ""
"Is there a more convenient way to access releases than the path "
"<code>/releases/m/y/myproject</code>?"
msgstr "有比路径<code>/releases/m/y/myproject</code>更方便的访问发行版的方法吗？"

#: data/content/faq.html:28
msgid ""
"There is. <code>https://fedorahosted.org/released/myproject</code> will go "
"to the same place. The disadvantage of this is you must know the project "
"name and can't browse for projects."
msgstr "有的。链接<code>https://fedorahosted.org/released/myproject</code>可转到相同的地方。这个方法的缺点是您必须知道项目名称，并且无法按项目浏览。"

#: data/content/faq.html:29
msgid "I just got a new git repository, how can I push/pull?"
msgstr "我得到一个新的 git 仓库，我如何 push/pull？"

#: data/content/faq.html:30
msgid ""
"Before anyone can clone/push the new repository a master push must be done "
"with the command (from your local git repo): git push "
"ssh://git.fedorahosted.org/git/yourproject.git/ master"
msgstr "在任何人能够 clone/push 这个新的仓库前，必须用这个命令(从您的本地git repo)完成一个 master push：git push ssh://git.fedorahosted.org/git/yourproject.git/ master"

#: data/content/faq.html:31
msgid "How do I get permission to commit to a project?"
msgstr "怎样获得提交项目的权限？"

#: data/content/faq.html:32
msgid ""
"You should <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/group/list\">apply</a> for "
"the commit group of the project, which should be "
"<code>&lt;scm&gt;&lt;project&gt;</code>, e.g. for the desktop-effects "
"project, apply to the <code>gitdesktop-effects</code> group."
msgstr "您应该<a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/group/list\">加入</a>项目的提交小组，该小组应该是<code>&lt;scm&gt;&lt;project&gt;</code>，例如桌面效果项目，应加入<code>gitdesktop-effects</code>小组。"

#: data/content/faq.html:33
msgid ""
"While I wait for my repository to be created, can I work on my code "
"elsewhere?"
msgstr "在我等待仓库创建的时候，可以在其它地方编写我的代码吗？"

#: data/content/faq.html:34
msgid ""
"Of course. Visit <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org\">http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org</a>"
" for instructions on how to set up a temporary repository in your "
"fedorapeople.org space."
msgstr "当然。访问<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org\">http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org</a>来了解怎样在您的 fedorapeople.org 空间内建立临时仓库。"

#: data/content/faq.html:35
msgid ""
"Why does hg tells me the repository doesn't exist even though I know I have "
"the correct URL?"
msgstr "尽管确定 URL 地址正确，为什么 hg 仍提示仓库不存在？"

#: data/content/faq.html:36
msgid ""
"Unfortunately hg doesn't use true URLs.  You have to use a \"/\" as a "
"delimiter between hostname and path and a second \"/\" as the root of the "
"filesystem path.  For instance, if you're accessing the repository for "
"authconfig you need to use \"hg clone "
"ssh://hg.fedorahosted.org//hg/authconfig\""
msgstr " 是您在 fedorahosted.org 存放的项目在名称project as listed on the front of fedorahosted.org."

#: data/content/faq.html:37
msgid "Can I offer pre-compiled binaries on Fedora Hosted?"
msgstr "我可以在 Fedora-Hosted 上发布预编译二进制包吗？"

#: data/content/faq.html:38
msgid ""
"You may, as long as the following conditions are met: <ol><li>The code "
"project must be available under a Free Software license appropriate for "
"Fedora.</li><li>You must make the source code you used to build the binaries"
" available, and not distributed in the same tarball, or at a minimum make "
"available a \"source only\" tarball.</li><li>You must provide clear "
"instructions for building the software.</li></ol>"
msgstr "可以，只要您符合以下条件：<ol><li>源代码必须以适合 Fedora 的自由软件许可提供。</li><li> 您必须提供构建二进制包所用的源代码，并且不能发布在同一个 tar 包里，或者最起码以  \"source only\" 的 tar 包提供。</li><li>您必须提供明确的软件构建说明。</li></ol>"

#: data/content/index.html:10
msgid "Available Projects"
msgstr "已有的项目"

#: data/content/index.html:12
msgid "Display all projects"
msgstr "显示所有项目"

#: data/content/index.html:17
msgid "Project Description"
msgstr "项目简介"

#: data/content/index.html:18
msgid "VCS"
msgstr "VCS"

#: data/content/index.html:19
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: data/content/index.html:20
msgid "Anon URL"
msgstr "匿名 URL"

#: data/content/index.html:21
msgid "Auth URL"
msgstr "验证 URL"

#: data/content/index.html:33
msgid "Right-click and copy the anonymous VCS URI to your clipboard"
msgstr "点击右键，然后复制匿名的版本控制系统的 URI 到您的剪切板"

#: data/content/index.html:34
msgid "Right-click and copy the authorized VCS URI to your clipboard"
msgstr "点击右键，然后复制已授权的版本控制系统的 URI 到您的剪切板"

#: data/content/index.html:37
msgid "No projects registered in this group"
msgstr "本组中没有注册项目"

#: data/content/new.html:7
msgid "Request a New Project - Fedora Hosted"
msgstr "申请一个新项目 - Fedora Hosted"

#: data/content/new.html:12
msgid "Request a New Project"
msgstr "申请一个新项目"

#: data/content/new.html:13
msgid ""
"New project requests must be filed via a ticket in the <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure\">Fedora "
"Infrastructure Trac instance</a>. Be sure to log in before attempting to "
"create a ticket."
msgstr "新项目需要在<a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure\">Fedora Infrastructure Trac instance</a>里通过 ticket 提出。请在尝试创建一个 ticket 之前首先确保已经登录。"

#: data/content/new.html:14
msgid "Fill in the fields as follows:"
msgstr "填写如下字段："

#: data/content/new.html:16
msgid "&lt;name of project&gt;"
msgstr "&lt;项目的名字&gt;"

#: data/content/new.html:18
msgid ""
"<code>minor</code> unless this is an urgent request. If you are uncertain "
"whether or not the request is urgent then set this field to "
"<code>minor</code>."
msgstr "<code>minor</code> 如果这不是一个紧急请求。如果您不确定请求是否紧急，那么设置 <code>minor</code> 字段。"

#: data/content/new.html:21
msgid "Use the following template for the full description of the ticket:"
msgstr "使用下面的模板来填写申请的所有描述："

#: data/content/terms.html:7
msgid "Terms of Use - Fedora Hosted"
msgstr "使用条款 - Fedora Hosted"

#: data/content/terms.html:12 data/templates/sidebar.html:14
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: data/content/terms.html:13
msgid ""
"The Fedora Project Infrastructure team provides Fedora Hosted services on a "
"best-effort basis. Many of the people that manage it are volunteers. "
"Response time to new project requests is typically between 1 hour and 3 "
"days. Outages, should they occur, are handled with a much higher priority."
msgstr "Fedora 项目的基础设施团队尽最大努力提供 Fedora Hosted 服务。管理它的人中，很多是志愿者。一个新项目申请的回应时间一般是1小时到3天。如果有停机事件，该事件将得到更高优先级的处理。"

#: data/content/terms.html:14
msgid ""
"The Fedora Project reserves the right to remove any project from our system "
"that does not meet the following criteria:"
msgstr "Fedora 项目保留从系统中删除任何没有遵循下面标准的项目的权利："

#: data/content/terms.html:16
msgid ""
"Code contained in the project does not meet our <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/Licenses\">license "
"requirements</a>"
msgstr "项目中的代码没有遵循我们的<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/Licenses\">license 要求</a>"

#: data/content/terms.html:17
msgid ""
"No significant changes have been committed or applied for at least six (6) "
"months"
msgstr "至少6个月没有提交或实施有效变动"

#: data/content/terms.html:19
msgid ""
"We will always do our best to contact missing developers and ensure that the"
" code, Trac databases, and any relevant data is kept on hand so that it may "
"be presented to the project owner in the event that a project is removed."
msgstr "我们将总是尽最大努力联系不见的开发者并把现有的代码，Trac 数据库和任何相关数据保留下来，这样当项目被删除时，这些数据可以被提交给项目所有者。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"&copy; 2012 Red Hat, Inc. and others.  Please send any comments or "
"corrections to the <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites "
"team</a>."
msgstr "&copy; 2012 红帽公司及其他。如有任何问题或错误修正，请发送邮件至 <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">网站团队邮箱</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr "Fedora 项目是由社区维护和驱动的，并由 Red Hat 资助。这是一个社区维护的站点，Red Hat 不对内容负责。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律条款</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark "
"Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商标向导</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:8
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: data/templates/sidebar.html:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Website Language"
msgstr "网站的语言"

#: data/templates/sidebar.html:24
msgid "Hosting Sponsor"
msgstr "资助者"

#: data/templates/sidebar.html:25
msgid "Sponsored by ServerBeach"
msgstr "由 ServerBeach 资助"
